泰國民航機關宣布、自4日起到6日，全面禁止所有入境客機

Thailand will temporarily ban all passenger flights from landing in the country to curb the outbreak of the new coronavirus, the aviation agency said on Friday. #BangkokPost #Thailand #cases

— Bangkok Post (@BangkokPostNews) 2020年4月4日

4 號嘢你留返拜山先講？